Il terzo passaggio è stato quello di determinare i nomi delle variabili presenti nell'oggetto data tramite la funzione \emph{names()}, essa infatti restituisce i nomi dell'oggetto, in questo caso i nomi di data.

\section{Soluzione richiesta 3}
\pagestyle{plain}

La funzione \textbf{names(data)} ha prodotto il seguente output:\\

"SUMLEV" "STATE" "COUNTY"\\

"PLACE" "COUSUB" "CONCIT"\\

"FUNCSTAT" "NAME" "STNAME"\\

"CENSUS$2010$POP" "ESTIMATESBASE$2010$" "POPESTIMATE$2010$"\\

"POPESTIMATE$2011$" "POPESTIMATE$2012$" "POPESTIMATE$2013$"\\